贏民意戰既前提係要推冧TVB

一日TVB係度 我地做既野都會被TVB蓋過
因為TVB係班老人同老豆老母心目中地位好高
無論你派幾多長輩圖 滲透幾多藍絲群
TVB一句示威者係錯 所有野都會冇晒
TVB絕對係香港人既首要敵人
好似trump仔講
When you report fake news, you are the enemy of people.

仲有白粉報
D廢老真心當係聖經

鬼唔知咩, CCTVB 全世界都有,
你話推就推?可笑

做唔到 咁唔推了 今晚准時睇愛回家

所以我們要在這裏還原事實的真相。

諗下邊個部賺錢養新聞部?

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

Pish

push

可唔可以只針對TVB news，而不是TVB劇組？
其實有好多良心藝人，不要錯殺良民。
大家來討論下點樣針對大台，又唔會錯殺良心藝人？

反送中有幾多良心藝人？

唔再睇tvb,唔再討論tvb藝人
想辦法令屋企人睇其他電視節目

咁愛回家呢